叫人“無私精神”未即係搵人笨

點解黑警要攞9.5億OT？

無私精神呢？？

點解高官要出糧
無私精神呢

淨係黑警有三糧補水已經唔需要再理會咩無私道德責任

無錯喇，當呢個政府自私出賣香港人，仲無私付出只是on9

岩

獅子山精神

差佬都可以話安全理由唔行咇啦，醫護點解唔可以話安全理由罷工？

[we connect]黃藍齊心,要求封關

而家睇返隻獅子，只係馬戲團的獅子